喺街見到三個人燒街衣，究竟係犯599G，非法集結，定係暴動？

佢哋令我好不安，破壞社會安寧，而且有共同目的。

洗唔洗charge埋收衣果幾個

企圖縱火

你肯定見到三個都係人？

勾結境外勢力

點解唔charge

境內，但地下組織，

咁都有得笑

仲企圖？
縱火現行犯

縱火坐十年

第五條
香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。

要睇下地府有冇引渡條例先，charge暴動要跨境問閻王攞人

有人犯法就要執法，唔理果個人係咩背景

凍結埋佢冥通銀行戶口

話佢分裂國家咪得，全地府都是中国的

要拉左中間做外賣仔個D

現行犯係咪廣東話